{
    "config": {
        "abort": {
            "already_configured": "Ty\u00f6p\u00e4iv\u00e4 on jo asetettu valitulla kokoonpanolla"
        },
        "error": {
            "already_configured": "Palvelu on jo m\u00e4\u00e4ritetty"
        },
        "step": {
            "options": {
                "data": {
                    "add_holidays": "Lis\u00e4\u00e4 lomat",
                    "language": "Nimettyjen juhlap\u00e4ivien kieli"
                },
                "data_description": {
                    "language": "Valitse kieli, jonka mukaan haluat m\u00e4\u00e4ritt\u00e4\u00e4 nimetyt juhlapyh\u00e4t.",
                    "workdays": "Lista ty\u00f6p\u00e4ivist\u00e4"
                },
                "description": "Aseta lis\u00e4asetukset {name}:lle, joka on m\u00e4\u00e4ritetty maalle {country}."
            },
            "user": {
                "data": {
                    "country": "Maa",
                    "name": "Nimi"
                }
            }
        }
    },
    "issues": {
        "bad_country": {
            "fix_flow": {
                "step": {
                    "country": {
                        "data": {
                            "country": "Maa"
                        },
                        "title": "Valitse maa kohteelle {title}"
                    },
                    "province": {
                        "description": "Valitse maan {country} maakunta, jota haluat k\u00e4ytt\u00e4\u00e4 Workday -sensoria varten.",
                        "title": "Valitse maakunta {title}"
                    }
                }
            },
            "title": "M\u00e4\u00e4ritetty\u00e4 maata {title} ei ole olemassa"
        },
        "bad_province": {
            "fix_flow": {
                "step": {
                    "province": {
                        "description": "Valitse maan {country} maakunta, jota haluat k\u00e4ytt\u00e4\u00e4 Workday -sensoria varten.",
                        "title": "Valitse maakunta {title}"
                    }
                }
            },
            "title": "Maassa {country} m\u00e4\u00e4ritetty\u00e4 maakuntaa {title}:lle ei ole olemassa"
        }
    },
    "options": {
        "step": {
            "init": {
                "data": {
                    "add_holidays": "Lis\u00e4\u00e4 lomat",
                    "language": "Nimettyjen juhlap\u00e4ivien kieli"
                },
                "data_description": {
                    "language": "Valitse kieli, jonka mukaan haluat m\u00e4\u00e4ritt\u00e4\u00e4 nimetyt juhlapyh\u00e4t.",
                    "workdays": "Lista ty\u00f6p\u00e4ivist\u00e4"
                },
                "description": "Muuta lis\u00e4asetuksia maalle {name} m\u00e4\u00e4ritettyn\u00e4 maalle {country}"
            }
        }
    },
    "selector": {
        "days": {
            "options": {
                "fri": "Perjantai",
                "holiday": "Lomat",
                "mon": "Maanantai",
                "sat": "Lauantai",
                "sun": "Sunnuntai",
                "thu": "Torstai",
                "tue": "Tiistai",
                "wed": "Keskiviikko"
            }
        }
    },
    "services": {
        "check_date": {
            "name": "Tarkista p\u00e4iv\u00e4m\u00e4\u00e4r\u00e4"
        }
    }
}