{
    "entity_component": {
        "_": {
            "name": "Kalenteri",
            "state": {
                "off": "Pois",
                "on": "P\u00e4\u00e4ll\u00e4"
            },
            "state_attributes": {
                "all_day": {
                    "state": {
                        "false": "Ei",
                        "true": "Kyll\u00e4"
                    }
                },
                "message": {
                    "name": "Viesti"
                }
            }
        }
    },
    "issues": {
        "deprecated_service_calendar_list_events": {
            "fix_flow": {
                "step": {
                    "confirm": {
                        "description": "K\u00e4yt\u00e4 sen sijaan `calendar.get_events`, joka tukee useita kokonaisuuksia.\n\nVaihda t\u00e4m\u00e4 palvelu ja s\u00e4\u00e4d\u00e4 automaatiot ja skriptit ja valitse **L\u00e4het\u00e4** sulkeaksesi t\u00e4m\u00e4n ongelman."
                    }
                }
            }
        },
        "platform_integration_no_support": {
            "description": "{platform}-integraation {domain}-alusta ei tue alustan asetuksia.\n\nPoista se asetuksista ja k\u00e4ynnist\u00e4 Home Assistant uudelleen ongelman korjaamiseksi.",
            "title": "Alustan tukea ei tueta"
        }
    },
    "services": {
        "create_event": {
            "fields": {
                "summary": {
                    "description": "M\u00e4\u00e4ritt\u00e4\u00e4 tapahtuman lyhyen yhteenvedon tai aiheen."
                }
            }
        }
    },
    "title": "Kalenteri"
}